[BS] 10周年

[BS]有冇人諗住買10周年紀念版12宮X稀有卡